［推理撚］皇馬附合哂所有奪冠跡象

史上盃賽奪冠球隊總不外乎幾類球隊，
1）黑哨隊，淘汰賽靠黑哨保送入決賽。例如09年疤。
2）負碌隊，好波不如好運。例如12車仔同16葡萄牙。
3）面對被認為不可破既記錄，歷史總係要黎創造。

發現皇馬完全附合哂上面三項條件